btec一問

我想問邊間既btec係好？香港商科專科學院好唔好
（代問 ）

咩叫btec

唔好